EX仲爭我50蚊-.-

啱啱諗起佢啲仆街嘢就想追返個50蚊
我宜家嬲到on9 好無就咁俾個銀行acct no.叫佢過數 定係約佢出嚟撚鳩佢

payme你？

介紹俾我

50蚊咁多 直接拍門啦白痴

pay你老味 家下唔係講玩 我angry im very mad bro

U on99

痴線點解要我郁手郁腳

50蚊都計

仆街仔你快啲飲滴露死

我份人真嬲起上嚟十年前嘅嘢都可以同你計

小氣

我認
但佢好撚黑我憎(fucking hate)

haters gonna hate

-_-

我會繼續好撚hate佢 快啲中炎死please

認真問
佢呢挺賤人點先折壽
Although佢都半弱智都ok慘
But i have no mercy on him
Bitch

淋紅油我專長 使唔使幫拖

包唔包漒水

比個surprise佢

咁撚多 告到佢破產啦

打算寄刀片俾佢

你EX係唔係喪仔?

貼佢街招啦
咁撚樣都忍
大啦啦50蚊

我唔止一個ex-.-

我要佢俾得心服口服

Bitch

講真樓主份人係幾有義氣
五十蚊咁多都肯借俾人
夠食一餐m記加大有多

唔係借
係上次同佢食飯我俾住先 佢話陣間食糖水俾返
跟住太夜糖水都無食就走咗-.-

波台會員嚟？

好小氣

咩幣

50蚊貢多..

唔係
總之踢波都唔係好人

去買條蛇放佢屋企

有冇搞過野

我係好記仇

咪港紙

係 一餐飯錢

有冇計埋通脹..

一隻專都買唔到lol

買小卡都差唔多啦..

未計 一計埋佢仆街死

ha好彩冇得罪過你

ha.

收皮啦，嗰次請你食飲珍煮母條數都喺番到啦八婆

我唔飲甜嘢 你柒左

屌你 韓國天團 50蚊就算啦

我份人唔係咁容易放棄

應我呀